Mike keek huismuts en keek naar de vloer en keek naar het plafond, en keek de receptionist en zelfs keek me aan, alvorens te beginnen met antwoord op een onrustige wijze: "We verkleed hem graag--" toen mijn voogd blustered,-- "Wat?
